# Задание

> Нам важно проверить базовые навыки SQL и посмотреть какой вы пишите код на C#.


## Вопрос 1
> Пришлите ссылку на пример вашего кода на C#, за который вам не стыдно. Если кода нет, выполните задание ниже. Пожалуйста, не пишите код внутри форм ответов, разместите ответы на оба вопроса по ссылке. Код должен открываться в браузере, без архивов, GitHub будет идеальным. Если в задании что-то непонятно, опишите возникшие вопросы и сделанные предположения. Например, в комментариях в коде. Задание: Напишите библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. Дополнительно к работоспособности оценим:
> * Юнит-тесты;
> * Легкость добавления других фигур;
> * Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры;
> * Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным.

Реализация в папке MBoxTest.
  
## Вопрос 2  

> В базе данных MS SQL Server есть статьи и тэги. Одной статье может соответствовать много тэгов, а тэгу — много статей. Напишите SQL запрос для выбора всех пар «Тема статьи – тэг». Если у статьи нет тэгов, то её тема всё равно должна выводиться.

Реализации в as_2_table.sql и as_3_table.sql .
